依家全世界同我過去立法會!!快!!!!

10點半二讀啦屌，唔好理其他嘢住啦

出緊

香港人出黎呀 仲忍？